點解v20香港賣到咁搞野

見好多都拆晒出黎賣 耳機都可以拆出黎賣